有冇人失眠

屌拿星連續兩晚3點先瞓到 今日到4點都瞓唔著
仲要好撚眼瞓

無

大佬仲tank old5old school d ar

屌 依家興復古架嗎

屌你老母聽日起7點

成鳩日訓唔到 朝早就好眼訓

同你差唔多 8點起身 1點上床到依家

專登嘅

做乜咁睇唔開

我都未訓

吹牙

5點啦就 屌點算

咁𨶙串牙

訓唔到覺，就算訓左都訓得一兩個鐘，好攰但又好抗拒訓覺

有時想唔瞓 到第二晚令自己眼瞓 一次過補番

人生五星星（失眠）華麗留名

我係一個壞左既人

唔知早乜 前3-4日仲係12點幾瞓著 突然就呢1-2日就失眠好惡頂

唔好咁做
最終係會晏晝訓左

想死

以前成日失眠咁做 意志力堅持到就成功

我